有冇得買一卡地鐵？

可唔可以同港鐵買一卡運走佢俾我自己收藏？

你屋企有咁大 ？

點會擺屋企呀

咁你想擺邊

買完之後放港鐵路軌？